迪卡濃玩到有終身退換

有咩公司做到咁癲

就黎執既

做會員就得

用到舊係咪可以終身退換

唔得
件貨情況要賣得返出去先得

受前文所制約，每項退換/更換的產品必須處於可銷售狀態。此外，必須在退換/更換時出示原有包裝和標籤。Decathlon將對相關產品的條件進行評估（「該評估」），並保留獨有及絕對酌情權決定是否接受退換/更換的請求。

我方不會接受以下產品相關的任何退換（Decathlon會員的永久退換 / 365日退換及非Decathlon會員的 30日更換）：

- 您通過退換所獲得的產品，在該等產品獲得時出現品質問題除外；- 易腐產品、個人安全設備和個人產品，包括但不限於內衣，襪子，鞋類和泳衣；- 沒有按照使用者手冊或附在或粘貼在包裝或產品本身的指引及/或指示所使用的產品（視屬何情況而定）；- 因長於使用壽命或不當使用而損壞的產品；- 與原有狀態有重大差異的產品；及- 外觀不潔的產品。- 通過非法手段獲得的產品；及- 在購買日後超過有效期、「此日期前最佳」或「此日期或之前食用」的食品和飲品。在不影響上述規定的前提下，Decathlon會員的永久/365日退換或非Decathlon會員的30日更換均不適用於（i）損耗品或零件或包含設計為隨時間推移而減少的任何零件或成份的產品，包括但不限於電池，車輪，球拍上的弦線和氣體；（ii）外觀損壞，包括但不限於划痕，凹痕，裂縫，端口上的塑料破損或其他外觀損壞；（iii）因使用未經我方認證的第三方組件或產品而造成的損壞；（iv）因意外、濫用、地震、火災、液體接觸、不當使用或其他外部原因造成的損壞；（v）因未經授權的服務或修改而造成的損壞，包括但不限於未經我方授權的任何人以任何方式進行的調整、改動、調試、安裝、維修或修改； 及（vi）正常損耗或由於產品正常老化引起的其他情況。

咁咪會買到二手野

咁多條件

可能已經賣緊

是但啦, 垃圾迪卡濃比窮撚用嘅啫

屌啱撚晒~之前買左D 雪靴諗住年尾去北歐
而家可以退

最正喺旺角迪記買完有免費泊車 泊完下次再退再買 😂😂